陳雲：戴口罩是港獨派的標誌，香港幾乎99%市民掩護港獨派。這絕對與港獨派及外國勢力的陰謀有關。

陳雲：戴口罩是港獨派的標誌，香港幾乎99%市民掩護港獨派。在沙士期間，致死率是10%，當時香港人不全民戴口罩，在現在武漢流感的致死比率遠遠低於1%，但市民卻幾乎全民戴口罩，這絕對與港獨派及外國勢力的陰謀有關。口罩是給患有呼吸道傳染病者在公共場所戴的（在醫院的病者有其他防疫安排），避免鼻涕飛濺，健康的人在一般公共場合，不必戴口罩，這是世上的防疫共識。然而，在香港，一群在去年示威的港獨派和部分泛民，不斷在疫病初期就不斷鼓吹戴口罩。
在去年，港獨派還高調說，戴口罩是示威的準備狀態，可以混雜示威者與普通人，令警察無法辨認，於是政府才動用《緊急法》，設立《禁止蒙面法》的。目前，《禁止蒙面法》依然生效，無取消到，目的就是用來對付死灰復燃的泛民港獨派。
戴口罩根本無助防疫，反而有助爆發示威衝突，令警方難以認人，故此一般健康市民毫無必要地戴口罩，是在掩護將來爆發的大型示威衝突，是港獨派的秘密同謀。

起底

青山fans

負評上一頁

老師難得讚人
連登就領呢個情啦

讚獨派叻又唔得?

真
支持國安執法
拉晒所有載口罩既人

黨安法之後日日都淆底唔敢亂講野

收皮啦DLLMCH

人退出左社運

佢幾時先肯徹底收皮

退咗仲死唔斷氣 建議直接入棺啦

戴口罩即係暴徒

我以為個個都係咁諗

熱普城癲狗幾時死

熱狗準備定5000蚊搭車啦

無新料
一早知

好多熱狗不嬲都係「口罩無用論」嘅忠實支持者，成日見到佢哋喺泰博D post話唔戴口罩冇問題,仲反問點解搭公共交通工具嗰陣要戴口罩